[無聊做樹窿] 最近你煩緊乜? (2)

估唔到會開到(2)

唔一定幫到d乜但會盡量覆
希望聽到巴絲嘅故事之餘
自己俾意見嗰陣都會有得著

上一個post

不緊要,當年放棄我的是你

Why not both?
感情上可以計較
但只可以計較自己俾唔俾到佢想要嘅嘢佢
咁樣唔係更好咩?

如果每一次你付出完, 都係感動自己
你又會怨對方做咩唔接受, 點解睇唔到你嘅付出
佢辛苦時你又辛苦

其實我之前嗰份都會
有時仲悶到要煲劇
不過唔會有人見到所以先冇心虛

依家上連登久唔久都會望下側邊有冇人

姐係我既心態應該係
我呢家既付出係不求回報
只需去享受付出嗎

其實你還好

仲有34分鐘收工
冇野做,岩岩睇左套戲

你就好啦無人見到 如果無人見到我可能直頭訓着左添
之前絲打你講果個工作問題解決左未

求改名建議，要一對同音唔同字既女仔名
如：
欣－恩
詩－思
棋－琪
寫故用

ps.佢真名係上面其中一個

聖人咩家陣
其實有時候唔係要咁兩極化嘅
老實講, 付出咗點都一定會有期望架啦

但係期望有幾高, 如果冇回報你又點去面對
呢d全部都係你自己可以控制得到

叫你唔好計較對方付出幾多
不如計較自己可以俾到幾多佢
係一種心態上嘅轉變

正如依家我同依家男友咁
好多時我付出之後期望佢做到嘅嘢佢都做唔到
以前我會嬲, 會懷疑佢係咪就係唔鐘意我
但到依家, 我會同自己講
我係因為愛佢而付出, 唔係因為回報

所以我到依家仍然會有期望
但個期望已經低到當係bonus
你明白嗎?

盈 瑩
兒 儀
幸 杏
如 茹
咁?

睇咗咩戲

係呀 射射你

冥界警局,係FB D 咩電影天堂度搵到

以前嗰份廢工個位堅係正架
可惜依家已經冇呢支歌仔唱

問題仍然係到 愈做愈頹廢
有打算5月頭辭職 不過都係考慮中

好似幾正
依家FB真係好多戲睇
上次係屋企碌碌下都有食神睇

好深 我蠢 要d時間消化下
但多謝

廢hea工真係FAT FAT
有時起身果下太眼訓想射波都會諗, 番去都係hea坐上網玩手遊就有錢收
捱過眼訓果下就無事

不過絲打你宜家呢個位hea慣左出到去驚唔驚唔慣
好多工都係做撚死人架宜家

係啊
不過HEA埋聽日下星期就忙

總之都係嗰句
你改變唔到其他人, 你只可以改變自己

我上一份工都係咁諗
所以係完全唔洗因為唔想返而射波

直到依家我份份工都好撚hea
其實我唔怕忙, 因為我依家呢份都係季節性
一忙就真係忙到廁所都冇得去嗰種

咁就好好enjoy埋聽日喇

我以前份份工都係咁
直到搵到宜家呢份.. 真係天淵之別
既然絲打你做好呢個心理準備咁呢份工都無咩值得你留戀

其實我都幾唔mind搵份忙嘅工
當然係唔洗OT嗰隻忙啦
做足8粒鐘我都冇所謂, 時間仲快過d

初初入嚟呢到勁hea又唔敢上連登
日日係到扮工真係慘過乜

到底幾時先減到肥

有冇認認真真做運動先

🤦‍♂️🤦‍♂️

呀，唔好意思，要配埋個名 例如 嘉兒咁 頭個隻字唔洗同音

新post留名

好犯賤 冇

得閒游下水

宜家希望我同細佬都搵份穩定工
自己夠錢洗 得閒靖父母飲茶
全家健健康康 無咩大病痛
咁我都心足

我想搵返佢

想減就一定要做運動啦

同你願望一樣
其實全家身體健康已經係最大恩賜

前男友?

同你一樣, 但我ge初初可能只維持左3日就開始放肆
宜家就係好多工都要ot...
試過未搵到呢份之前 agent打黎問我見唔見一份做ocean shipping既工
雞碎offer仲要講明每日起碼ot2-3個鐘係basic, 多起上黎可能12點先走到
ot計$45/hr
我心諗 嘩狗都唔屌啦

我都係keep咗一個星期左右就頂唔順

痴線本身返工都最少9粒啦
仲要講明每日起碼2-3粒鐘OT咪即係返12粒
真係有自虐傾向先會做

Ot $45 on9到無朋友

無錯呀
但我發覺香港人奴性真係重到嘔
我上一份工番8半放5點ge 星期6就長短咁
暗地裡規定左起碼5半先可以走 咁先叫有做到野
我試過5點/5:15p.m.走, 就會有說話聽
話咩咁早走去邊, 無野做都應該坐多陣之類
我心諗你都痴孖根...
仲要d同事全部係夜貓黎, 一日訓5/6個鐘就番工 然後就會串你話放工放咁早番到去做乜, 訓教訓咁多做乜 (小弟不嬲番工都覺得起碼訓7-9個鐘先夠精神)
諗諗下好多公司都係咁, 無野做都要你坐係度扮工 咁先叫勤力

當時logistic行內算高, 我遇過一間係$32.5一個鐘

工作充實準時返工收工 但人工低

agger
我有朋友間公司又係咁
明明做晒d嘢都要坐係到半個鐘先走得
佢話d同事係返工時間就hea
OT先真係做嘢
見你夜一夜都唔走, 老細先覺得你賣力

我心諗都on99
你真係有工作效率嘅8粒鐘乜都做晒啦
除非真係多嘢做到要OT就另計
但係返工時間hea, 拖到放工先做都叫好?
都唔知班老細是咪用屎忽諗嘢

有幾低先

我就堅係低 12K左右
好彩屋企未有經濟壓力
遲下我老豆休退都唔知點算

10k都無 我都唔明點解仲做緊

唔想做嘢又9up下

唔知大家有冇試過
係生命中擁有一d冇預期會有嘅嘢?
嗰種感覺真係好唔真實

好似雙腳飄飄下咁

腦細腦細, 行行企企屌你老味
唉, 就係咁膚淺架啦
總之你做得幾好, 幾快都無用
你唔ot = 好得閒
辦公時間內唔做野, ot好耐 = 好多野做好勤力
我心諗, 就係呢班人頂爛市 為左份工無晒自己時間同生活, 咁搵錢黎做乜撚
外國根本唔會咁樣 (日本另計)

大把啦
我女朋友, 我屋企隻寵物, 我呢份工, 我d死好命ge運氣

唔想拍拖個陣塞條女比我

最慘嘅係班打工仔又係咁諗咁做
怕自己早走會俾人誤會所以寧願扮工OT先做
一日得24小時, 你返工都已經佔咗8粒鐘
好心就放過自己啦

所以我由第一日返工已經準時放工
理得d同事/老細點諗
你覺得我真係因為冇OT已做唔到嘢嘅咪炒我算
自問奴性真係冇咁重

雖然話每個人諗法都唔同
但學巴打話, 扮工搞到冇晒自己時間同生活
咁搵錢真係唔知為咩

絲打你ge睇法同我完全一樣
我都係例牌做晒野就準時走ge人黎
完全唔會做d留係度扮工咁無意義又浪費時間ge行為
生活已經乏味 仲要冇時間去做d工餘時間想做ge野 不如殺左我吧啦
番屋企攤係床都係我ge自由, 唔明d人憑咩係咁串我

我都想搵份唔洗ot準時走人既工

INTERN LAST DAY係度煲劇比ADMIN斷正

真係靠彩數...
同埋巴打你份人介唔介意人地點睇先

我第一次有咁嘅感覺
特別係同男友叫穩定咗少少
自己確定係擁有緊呢段愛情嗰陣
就覺得好唔真實

表面上咩都有, 好似發緊夢咁

屌
我個名比人見到 又要改 WTF

冇錯
其實自己計下數都知, 一日9粒鐘
返到屋企食個飯, 打陣機就已經話要瞓覺
聽朝又再loop過

如果真係多嘢做要OT冇辦法, 但扮工真係零意義
其實準時返工準時放工係種美德

RIP
之前有冇衰過其他嘢?

之前聽人講BIG4標準放工時間係夜晚11點 我心諗.....
其實有得揀我寧願揀D番工時間早D ge工, 咁樣放工好似多d時間用

就嚟改到唔知你係邊個

冇,不過唔緊要啦
反正佢都知我冇野做
佢行入黎叫我一陣轉頭食完飯搵佢幫佢落樓下買水

我工程呀，真係睇好唔好彩，有d fd做到想死，有d hea到爆，我都就黎要搵工啦
又唔係好介意既 同佢地過人世咩

邊間?
利申:就係ME HD畢業

屌 真係要小心d

叫hea爆果個fd介紹下你

我EE,安樂死 同一個post唔同department 已經好大分別

整睇嚟都冇咩問題

屌 頭先絲打你咪問有咩係無諗過擁有但又擁有左好似飄飄下咁
我咪答你我D死好命既運氣

岩岩真係痴撚線
我打緊份好長既DOCUMENT 要用公司SYSTEM打, 無果D咩AUTO SAVE
咁岩我就諗住SAVE一SAVE中場休息 斟個水咁
一SAVE完拎轉頭部機啪一聲自己熄撚左
WADIU, 如果我岩岩無SAVE到, 我打撚左大半個鐘既野全部無Q晒
有時真心幾佩服自己D運氣

借D運氣過我好嗎?

做緊地盤 覺得份工唔太岩自己
想轉行又唔知可以做咩 又無學歷

已經肯定咗係行業唔啱自己?
有冇諗過考個保安牌試試?

都係 同埋做到隻手/腰d筋痛 唔知關唔關勞損事
有諗過讀返知毅進讀

我都唔知d運從何而來

運依樣野我又你無乜

如果影響到身體
而自己又頂唔住就真係早轉行好過
無謂死頂捱壞身子

我都係零運氣
好嘢唔見我中, 但每次開口都中衰嘢

想當年係學校玩開口中
明明兩個數之間差距差大, 我都可以一下中
六合彩又唔見係咁

最緊要係"信"

冇動力 冇目標 好灰 好迷茫

條路要點行落去 做人真係好辛苦

諗過輕生 但唔捨得屋企人 最大精神支柱

讀緊HD 但每日唔知做緊乜 行屍走肉咁

廢青冇野做留名睇下大家吹啲乜

終於煲完劇,仲有幾個鐘收工

吸引力法則呀嘛

既然依家讀緊HD
何不將個目標定為: 讀好個HD佢

嚟啦吹水啦 我都悶到痴線

聽下歌好快就過

真係好撚悶
悶到要拎啲exercise做

我9upper黎ge 人人方法都唔同
唔得GE話可以試下去拜神

做下exercise都好嘅
有時聽下歌睇下書都好舒服

利申 大學畢業半年

仲有3個鐘收工

某程度上我都真係work嘅
當然網上話咩賺大錢我就有保留啦

但巴打你都知道我上排咩情況
依家因為個"信"字, 內心平靜咗好多
我就是成功的例子
(雖然久唔久都會發下神經)

sorry係公司笑咗出嚟
點廢青法先? 未搵到工? 定扮緊工?

仲有3個半鐘
好想返屋企打機呀

未搵到

咁咪好囉
都好開心同你傾傾下你行番出黎條光明路到
網上賺錢就真係終極9UPPER...咁撚易個個做左李嘉誠啦

睇緊桌球比賽

仲未有信 不安到極點

加油啦 有心搵就可以

好幸興可以係到吹水
分下心先唔會咁多嘢諗

講到尾信完都要行動先得
唔通坐係到諗諗下就有錢跌落嚟咩

正喎
成日都好想試下篤

佢打俾你嗰陣有冇講過你大約會幾時收到信?

煩人際，同埋自己能力😢

咪臭係
倒數.... 距離收工仲有2個半小時
好似過左幾萬年咁

絲打好多謝琴日既意見
但好多fd話都係唔好咁快搵佢住
因為岩岩先同我講完chur之後又搵佢
又會覺得我chur
其實我真係唔知可以點做
2邊個道理都岩
但我驚佢考完試都唔搵我
個心態我驚失去佢

正苦工唔會打電話
3月30收到email之後等信到宜家
我見隔離post好多人都未收到
但我要4月10號前回覆

係咩方面? 讀書? 工作?

不要再說了
依家聽下歌先叫好少少
諗起聽日仲要返工就想死

你怕失去
但其實你做緊嘅嘢就係令你失去佢
你唔會覺得好諷刺咩?

其實巴打有冇諗過自己點解會咁chur佢?
如果你唔解決呢個問題
就算俾你追返佢好快都係重複犯錯

我始終都係覺得
過多兩日搵一搵佢會比較好

回覆係by咩先?

FAX

Fax都還好
大吉講句過兩日先到都趕得切
如果要寄返轉頭仲得人驚

我知我個原因
就係太有需求感同無安全感
我會去改
我會去變
因為我今次唔再想失去
但學我個fd話 你有可能係佢預設緊既路上走
姐係覺得你又黎煩我啦 咁既心態
我唔想再好似已前咁再chur佢
但亦都唔想令佢覺得我煩緊佢
好矛盾
但我真係唔知點做

讀緊書呀
自己本身係講野唔係咁叻嗰啲人嚟，有時係會講到一嚿嚿咁，應對能力又差，成個語障咁。同埋自己本身都唔係一個有趣嘅人，但係都想做一個喺人地眼中係一個得意嘅人。咁所以有時候會講啲懶係好笑嘅嘢，但講完出嚟其實自己有時都覺得唔係真係好笑囉。同埋社交技巧好似真係有啲問題，有時候真係會連自己都覺得odd 囉🤦🏻‍♂️
能力方面，以前身邊嘅中同個個都好勁。我都知自己其實未用曬全力。但係每日一起身就會好down，覺得就算自己幾俾心機都好，都可能上唔番U（利申，讀緊Asso)。遲啲出到嚟返工好驚會做嘢唔夠人叻。本身都唔係啲咩聰明嘅人。
總之，成個人都好down。

點解今日係星期4...WTF
不過番埋聽日放假, 之後番4日又放4日
再番五日放三日
FAT FAT

Sor,打得太長

驚做唔好自己

咁改咗未? 變咗未?
其實巴打你好似以前嘅我
我對我男友都係極冇安全感
但最後先發現, 原來安全感唔係靠佢俾我
係要自己俾自己架

我自己都係個極悲觀嘅人
但有時有d嘢你唔做你唔講出口
永遠就係咁

我記得你同佢最後嘅對話氣氛都冇乜嘢
點解巴打你咁快就已經打定輸數?

唔好成日假設對方係點
你自己已經有咗預定立場係到, 咁仲點玩落去?
人你都未搵, 你就認定對方係會覺得你煩
如果係咁你都冇需要再煩惱落去啦係咪?

唔怕, 再長我都打過

講返先, 其實講嘢叻唔叻冇定義嘅
我時時都覺得自己成個語障咁
特別係講公事嗰陣…
但呢方面真係靠自己盡力去表達
唔明咪講到明

不過我建議唔好因為討好人而去刻意變得意
做返自己啦, 因為你係刻意去做, 其實人地係會睇到
我身邊都有好多朋友講嘢都係冇乜組織
反而仲鬧出唔少笑話

都係嗰句, 人比人比死人
就算你直入U, 入面都一樣有人比你勁
俾你入到所謂神科, 仍然都係有人比你叻
天外有天呀, 咁比較法好辛苦啫

要比不如同自己比, 令自己慢慢進步好過

我做最錯既就係 佢回我「😂好啦你訓啦」
咁我訓唔著回左個「🤦‍♂️」比佢
呢步已經好錯
我明 我應該要當係一個普通朋友咁去approach佢
佢覆唔覆都好
都應該要有平常心態
但其實我好驚會行錯每一步令到件事差晒
可能有呢種心態証明我仲未改到同變到

WHY
不過真係好期待個復活節假
四日呀真係開心到瀨屎

咁你覺得點去做先叫一個好嘅自己?

屌 睇早左一個禮拜添
我意思係5月1果3日

AN機JJ睇唔到隻Emoji

btw人同人之間嘅感情唔係捉棋
其實有冇需要每步都去計算自己有冇行錯?
當然我都知道有某d位係唔可以錯

但你驚到幾時先? 一路驚都係愈行愈錯
既然佢都話想你當佢係普通朋友去相處
點解就唔去做返最原本嘅你?

如果我係個女仔
每次同你傾計都好似打大杖咁
我都覺得辛苦啦

咁快就睇到5月

我唔望到咁遠喇
就係想復活節假出去玩一餐

因為要諗定每次連假去邊度玩
所以好快就望定
黎緊會去海馬公園 同埋去CAMP

好開心呀 我都好想去Camp
如果佢都同我放一樣假就好
就算唔出去, 各有各係屋企打下機都開心

撞假都幾重要下 多好多時間見面
諗起對上一次去CAMP已經係FORM2既事 逝去既青春.....

你岩
所以我第一句應該係「忙緊考試？辛苦嗎？」定分享趣事好

冇錯, 撞假真係好重要
可惜我同佢永遠都唔會撞
依家佢有全日假都寧願佢係屋企抖下

自己好少去camp, 就算細個都係
次次想約d frd去都係唔齊人
不過因為EX, 所以直到依家都好想好想去

兩樣都可以
反正我覺得重點係
如果大家傾到盡頭就離場
唔好死chur爛chur
唔覆的話你就知道咩事啦

咁其實都算叫有個答案

去囉, 唔可以成大班FD去都可以約下你D老死, 一兩個咁去渡假屋住番晚都開心架喇

我全部frd都好深閨架
個個一聽到話要過夜就話唔去

偶爾曬下太陽親親大自然都幾好丫又健康
咁你唯有等你男朋友有假陪你啦

可能都係安靜一排先
可能復活節
可能等佢考埋試先
反正搵唔搵佢都失去左佢
希望可以以better me 再去approach
如果其間都係唔得
或佢有男友
只能有緣無份吧
唉 我覺得自己好煩
點解要上身上心
去健身健心咪算

巴打同我情況差唔多，但係我唔合自己死係邊姐，依家都唔敢搵佢 驚佢覺得我chur同煩佢

agger
有時親親大自然個人都舒服d, 冇咁緊
佢懶過鬼 不過都會捉佢出去

愛情係咁架啦
不過, 真心講句
決定咗係咁就咁, 唔好再動搖
唔係只會令個情況愈嚟愈差

希望我唔會再諗點變
Btw 其實你段關係唔辛苦咩？

加油! 你決心去做一定可以

辛苦架, 初初同佢一齊嗰陣
真係每晚喊, 足足成個月
每日都零安全感, 怕會失去佢
久而久之影響埋自己本身嘅生活
你問下巴打們就知我去到幾誇張

最後自己都頂唔順, 就去迫自己唔好亂諗
因為理性知道再係咁只會迫走佢
有時係咁搞笑, 只要你決心迫自己就會成為習慣

依家慢慢識得去感受對方愛我嘅方式
當然仲有好多地方需要磨合, 但比一開始已經好好多

試下用唔同角度諗下, 成件事就會唔同晒
呢樣嘢係我一個好好嘅朋友教我

但至少未惡化到好似我咁講出口
我已經失去同佢一齊既機會
好羨慕

巴打，做人唔需要鬥苦架
鬥贏咗你都唔會開心
我嘅痛苦你永遠唔會感受得到
正如我感受唔到你嘅一樣

試下多d企係人地角度去諗同感受
咁你做嘅決定就自然會唔同

又係我啊 迷失哂唔知自己想點 有時又好似知自己想要啲咩咁 覺得自己好撚仆街

睇緊men from the mars women from the Venus 呢本書
入面講d野好中
男同女真係好難會知對方點諗

自己唔知自己想點唔係問題，放慢腳步自己諗清楚先繼續行條路，唔一定要行住黎諗，好多時會行左好多冤枉路，放慢腳步/停低路一定係壞事黎

好掛住風間徹巴打
以前係舊登睇住佢啲純愛故考DSE
係我其中一個動力
亦都對我影響好深
我而家最鐘意嘅歌都係因為佢
有心人 防不勝防 今生今世 約定 呢幾首都百聽不厭
次次聽完就會諗起啲情節
好羨慕Charlotte同Sony咁單純嘅愛情
係我睇故會睇到喊嘅故，覺得好治癒
自己都好想做當中嘅主角，可惜現實係殘酷嘅
佢好似一年出一次故，都係DSE季節
但係今年睇佢紙言無新故唔知係咪無再出
唔知佢有無過黎連登
又或者可能仲係舊登出故
好想再睇佢寫嘅故
Sorry有啲長但真係想同佢講聲多謝

謝巴打 講完出黎聽到建議個心都舒服少少

宜家入到某D遠少少既地方都會成班蝗係度BI LI BA LA大放屎尿屁
好似赤柱咁, 以前細個入去行下坐下覺得幾舒服.. 宜家
有冇D咩地方推介

搭下爹先
其實我覺得知道自己想要D咩 = 迷失係另一樣野到
人生成世就係迷下失下咁先過癮架嘛
換個心態去享受下就好正 日日都好似飲左酒咁

利申 9Upper 可以問下叉燒絲我有幾9up

同性都唔一定知道對方諗咩
只係男同女之間嘅差距更加大啫

但就係唔知對方諗咩先好玩
嘢嘢都讀心術你咪又係好快悶

你咁支持佢佢實收到嘅
btw你上面講d歌我全部都好鐘意

依家完全唔會入赤柱喇
根本就被攻佔

我前排都有入西貢
不過入得多都會厭厭地,始終西貢唔算多野行 自己又冇養狗

睇黎絲打係獨立到仆街ge女仔黎

係呀, 所以只係純粹入去食嘢同hea
有時個人亂亂地就會入去吹下風聽下歌
成個人就會靜返落嚟

獨立到仆街又未算
不過好多嘢都覺得唔需要人地陪先去做
始終未拍拖之前都好獨來獨往

我上個星期先去完赤柱 平日都無咩強國人，係多韓國人，但假日可能好多強國人

其實諗到都覺得好relax
可惜我好懶 唔願郁
一諗到要換衫搭程耐少少ge車就唔想郁

兔仔節唔知強國係咪長假期?
宜家都冇乜得揀... 唯有入fd間避世山莊到避下世

btw 聽講泡菜係人地國家都係冇乜禮貌橫衝直撞?

我都係，係發覺自己平時太摺，又想望下海散心先去咁遠 同埋有fd陪我去，好感動

你就好啦巴打
番左咁上下耐工, 要去D咁遠既地方真係要的起心肝先去到
我同我班FD都係寧願係屋企頹做廢J算

agger
不過我份人痴線d
有時真係好想去某個地方/食某d嘢
就會即刻出門口去
因為知道自己再留係屋企係發神經

頭先一路做緊嘢嗰陣
覺得自己好似就嚟透唔到氣咁好辛苦
突然好想好想聽歌

一笠住隻耳播歌
成個人即刻放鬆咗
好似食咗藥咁

無啦，我都就黎返intern 想有時間都難
但好多地方都好少去，有都係細個同屋企人去
正常既 我地聚都係係自己區食

好想問如果你地係OFFICE
隔離TEAM有個同事係鳩咁咳唔掩口又唔帶口罩
惹到自己同某幾個同事喉嚨都痕痕地
其中1個好心同佢講見你都病得幾勁喎不如你帶番口罩
仲拎埋口罩比佢帶
佢帶左, 但5分鐘又除撚左
咁你地會點做

好多時都會有呢一下衝動
但通常捱唔到去出門口果刻就燃燒完

其實無營養既對話係咩，我覺得係估左人生大部分
但有營養既對話又會比人覺得悶同埋估小部分
咁同人傾計都好難下下都講有營養既野
究竟要點做

我都係果個po見到你呀巴打
唔好比佢影響
做番你自己就得, 同你岩傾ge自然會爹到落去
唔岩傾ge就自然bye bye
你果刻想講咩就講咩, 唔想講就唔好講
我都留言話...
本身個性格係點樣都唔會有任何問題, 問題在於你接唔接受到自己
人最辛苦就係矛盾 引起好多糾結
而你另一半/朋友接唔接受就係佢地ge選擇
都係果句柒說話, 吸引力法則
如果你又要唔接受自己, 又要對方接受你, 基本上係冇咩可能做到

點都會俾一兩句說話佢聽架喇
係人都知道戴口罩辛苦
但都俾少少公德心啦大佬

咁就睇你有幾想去
我通常都會諗下有冇其他嘢可以代替到(特別係食)
如果冇我就會忍唔住出去買
因為實在係太想食

明白了，做返自己就最好 唔洗煩咁多野

agger
其實想講咩咪咩, 總之唔係傷害到人就得
講真, 以我自己為例
每日除咗公事之外, 基本上係得10%叫所謂有營養對話
其他都係9up同吹水

仆街d講, 不論係朋友/男友
其實好多對話我都覺得好冇營養
但係大家都係普通吹水啫
如果次次都要求有營養的話都得嘅
每日只講一兩句說話囉

岩呀，就係平時同fd吹水都係廢話多到爆
有時就直情聽佢地講算

係
有時同男友冇營養到互相叫下對方/emoji就一日
同朋友會傾傾下突然唔覆對方就算

講真邊有咁多話題好講…
有時傾傾下自己都覺得悶寧願唔講聽下歌算
其實如果關係真係好
就算出到嚟唔出聲都會覺得好舒服

最近個人又開始亂諗野
本身考到ca好開心
但一直未收到正苦公函個人囉囉孿咁
到今日終於收咗
又係度諗 點解自己考唔到更好的職位
好想擺脫呢種執念 個人太緊張
就嚟逼到自己痴線

咁我同d fd都係唔出聲唔會尷尬既 搭車大家各自聽歌玩手機咁 上次去赤柱就係，3個傻佬一個訓教一個玩手機我望風景 但真係勁舒服

GG..今日要開會WTF
好撚憎呢個環節

我打算佢再係咁我就開佢波 因為頂唔順
再係佢面前狂噴消毒藥水殺菌
唔想因為佢而病

終於忙完
明明今日星期五, 但成個人都好冇朝氣

就係星期5先無朝氣
D能量用左成個星期都冇乜幾多淨

上個星期五好happy架
因為知道又放兩日假可以hea下
但今日一d動力都冇

我仲做緊report 打左3000幾字就做完 之後要溫書，下星期一考完試可以輕鬆下，估唔到暫時人生最後一個考試就完係一d開心既感覺都無 感覺係無左個人同我分享依個喜悅，生活中好似缺少左d野咁

月有陰晴圓缺

OFF TOPIC
我聽番自己做過GE指紋性格測試
好撚中 你地有冇做過

咩黎架 想玩下

快點

正確係叫皮紋測試
算係關少少遺傳學啦
係SCAN晒你十隻指紋去分析你係一個點ge人, 適合做d咩職業
比較多係家長帶小朋友去做, 因為會睇到個小朋友應該向邊方面發展咁
愈細做愈好~
不過果次識人而且情侶/夫妻同行有優惠 所以就去test

咁開心些牙你個result啦

以為係d app嚟
原來係認真mode

見到你地d反應都估到 搞笑

唔識我真人對比唔到喎
只能說佢講中晒我性格
比較固執, 理智>感情
對大部分事情都無興趣 因為一用理智諗完會覺得都唔知做黎做乜 唔會因衝動去做
受軟唔受硬
唔太care人地點睇, 唔易受人地影響, 有自己諗法
仲有好多details既唔盡錄喇

入咗就神仙啦, 理得咁多
un un腳再慢慢考上去

我都以為係app 但我媽學過下算命，話我註定左係使工程既人黎 但我唔鍾意工程
其實果時我自己都打死話唔讀工程，點知都要係向現實低頭

中六果年試過3個月只講有營養嘅說話
最多係生人勿近左
唔會型啲

唯有再接再勵
始終對自己有少少目標同要求
如果做唔到 會覺得可惜
宜家又等report duty
做住廢青休息一排先

搵食艱難呀巴打..無計啦
雖然話你唔鍾意, 但你覺得自己適唔適合讀先

Ex話佢分左手以黎都仲係單身
但有傳佢未分手已經一腳踏兩船
其實我信我個ex嘅
但不停咁諗

我讀完都唔知學過d咩
但都叫做岩我讀既，計數多又唔洗好勁英文，
我都係因為咁先讀

可唔可以做我私人樹窿

有咩事係到講 我地做你樹窿

果然又係數學巴打
利申 好憎數學但某程度上好羨慕數學勁既人

工程算係有前途, 起碼唔係夕陽工業先, 而且行內目標好清晰...
唔似得我呢D做文員仔, 咩範疇都唔係專攻

HAPPY FRIDAY做完一大輪家務食個靚宵夜真係人生一大樂事黎

哈哈多謝你，不過我怕被起底 不了

其實我覺得要被起的話我應該係高危...
略略講下得唔得 如果都係驚既咁或者黎鳩吹下分下心囉
呢度好多9UPPER架

BTW, 巴打你媽咪係學邊隻算命 小弟都略知一二 曾經都有D興趣

我數都唔係好勁 但都叫追到既，當佢係邏輯咁玩
都係既，但如果唔岩做可能都會跳返出黎算
安穩都幾好呀 但巴打係唔係想做其他工呀？好似唔係好想做文員？
食宵夜 我就好少食，如果太夜都未食夜晚我唔食算 我又唔食早餐，諗下諗下發現自己成日都十幾個鐘先食一餐
依幾個禮拜瘦左，好多人都話我瘦左，都唔知開唔開心好

好似係紫微斗數

一齊9up下 分心都係好事黎

我數學可以係份卷120分拎3分果D黎
屎好命咁CE合格左, AL又唔洗修呢科
其實邊個想做文員仔丫.. 無發圍ge 錢就永遠得雞碎
可惜自己細果時唔識諗, 讀埋d廢BBA科
根本無專業可言, 宜家都唔知點, 想進修又要一大筆錢先夠 唉
不過我比人好運好多ge係屋企有公屋, 係買左既唔洗供
起碼叫做唔洗煩層樓先囉, 因為我爸媽得我一粒... (廢j宣言 )

我呢排肥左勁多 成個肚腩凸左出黎
本身係瘦撚黎
巴打你咁樣唔太得喎 1x個鐘先食一餐小心個胃有毛病
趁仲後生不如改改d習慣佢啦 唔食早餐好傷身架

聽人講紫微係準到仆街

哈哈我真係有啲驚
簡單啲講就係失戀，不過係我提分手

過左就算 我依家都係，讀完比返哂阿sir,但學費佢又唔比返我⋯
巴打有無諗過見政府工呀？我好多fd都9衝去報
咁就好，我依家係租，屋企人又年紀大，都唔知點算

我3星期瘦左5kg 當然我都有跑步既
本身正常身形但有肚腩 好難減
我都知呀，所以都改緊 但緊排無咩心情姐
幾日就發夢見到佢，搞到日日都訓訓下醒左

係咪果d忍痛分手事件呢
唔洗咁detail咁講件事經過, 最主要講下你宜家咩感覺囉
當發洩下都好嘛

佢算我fd幾準 我fd本身defer驚入唔到好工，我媽幫佢算完話佢會搵到份好工，依家真係做緊
如果準就好，我媽話我第日老婆係靚女同埋專業人士

我宜家同女友同居, 所以都好大負擔, 黎緊又要搬...
有報過呀, 完全無feedback, 我無大學學位, 果時唔夠錢讀上去就無讀到
所以淨係可以報d濕鳩文書主任果d, 幾千條友爭一個位邊會輪到我丫

噢, 我個人經驗.. 發夢夢到醒果下真係好難受
心情唔好真係食乜都無胃口, 我試過有次失戀無胃口都算
陪同學去大家樂果d到食野 一見到對面條友食我就作嘔 直頭連餐廳都唔去得
講開又講, 唔知點解我真係唔鍾意跑步, 但其它運動就ok
跑步硬係覺得好辛苦咁 唔知點解

其實分左手之後我都做得幾難睇，基本上係over晒，因為事後我想複合 但佢就不了

你媽咪可唔可以幫我算不命

嘩
聽到呢d算命結果真係fat fat
果時自己掂掂下唔敢再學落去就係因為唔想自己知道D咩壞結果
自己又好人地都好, 都唔想知

好想你知道我既心意 但你愛理不理咁
我總溝唔溝你好 雖然我都唔會溝到你
係咪應該及早離場
唉

我都試過 之後直頭死狗到乞衣咁都無用, 因為HURT得對方太深了

哈哈我同佢唔係住係同一個地方 我仲飛左過佢搵佢，但都係不了

其實都分左手就黎三個月了
去完搵佢先終於真係肯放手肯過番自己生活
其實我依家都過得幾唔錯，偶爾生活唔開心我覺得都係正常
不過今日特別感慨 睇到有關佢既事，知佢要離開佢住既地方出去進修

入境處 我fd都無大學，依家等緊體能，試多幾次就得架啦，加油呀巴打
搬屋真係好煩，我好憎搬屋 但係咪兩個人一齊租？咁會舒服d既
依家其實好想搵佢，但都忍緊 等月中先同佢講聲加油 我又未到見到想嘔，只係明明好肚餓，但食落去想嘔既感覺
因為好似無咩目的咁 但諗下野就好快過

佢自己都話未學哂 只係半桶水，咁我又覺得嘔洗咁迷信既

我無咩信心
有個做正苦資深職位ge朋友同我講紀律部隊黎講懲教係最抵屌
不過要去到老遠同埋通常個更係2日1夜咁

我自從上次搬過之後就憎到仆街, 真係煩到嘔
係兩個人合租呀, d錢一早已經撈亂晒一齊洗就係咁先負擔大.. 唔係自己顧自己咁簡單了

希望巴打你快d過左呢種階段啦
可能你過一排開始搵到工番就會好d, 因為工作真係可以麻醉一個人
你會唔會得閒潛入佢個whatsapp睇佢有冇on果d

放手係要時間嘅

可能今次個女仔普普通通唔夠靚先依家咁
我都唔敢諗咁多 女都唔識多個都唔好話靚女
都好既，腳踏實地

2017dse
已經考左幾科但愈黎愈驚考得差入唔到大學
好驚放榜

嘿
見面個時佢仲攬住我 之後...
但都係不了 其實我都好hurt

聽下都好嘛

好明智

係佢不了我

試下都好，入到就fat fat豬
我就唔係好鍾意做紀律部隊
細個返個民安隊唔係好鍾意

加油 好快搬完，有無話搬平d減輕下呀？

我仲搵緊intern 有d同學已經請左啦

會呀，有時忍唔到手，同埋會打果日發生既事，打完del左佢扮同佢講左，仲要晚晚都打good night 真係痴痴地線，做左痴漢

係咪夜啦 無晒人咁

好似有個post係幫人算命，絲打可以去問下呀

d post次次都唔夠人搶

慢慢等下就有架啦 我之前都問過塔羅都等左幾日

唔好再見啦

唔會再去搵佢了，其實我都努力緊
仲會去睇佢既野，仲會去上網睇複合既野 哈哈

岩岩有問到占卜，但我諗起碼要幾日後了

必經階段啦試問邊個可以一下子放低

哈哈哈 如果佢番黎就好了。

何必作賤自己呢

我都係咁諗，我仲係放低唔到佢，可能佢依家同緊第二個男仔傾計啦

慢慢啦，唔緊要既，絲打好想知自己點咩 ？

分手想復合 第一個message 有咩要注意

我想扑野

依家一定會係作賤自己
將來就唔知了
心存希望既on9仔

我屌 比你搞到我笑左

哈哈哈咪就係知有冇可能同佢複合
我知我on9

識左個女仔一排
對佢有好感(唔知點解就係想同佢傾計 整下佢等佢又整下我)
我都唔知係叫做鐘意定係純粹想有個玩得好埋嘅朋友
況且唔知佢有無男朋友(應該有 但唔確認 因為無聽佢提過自己感情野)
如果無 都話可以同佢whatsapp多啲
但有真係唔知點
到底我係鐘意 定係唔係

其實我都唔知自己嗡緊乜

傾計就一定有架啦 我個個仲要本身異性緣好好

點解唔問下佢 等到你訓晒身落去先發現有男朋友咪仲難抽身

真係唏噓，不如唔好信果d，自己做決定啦
我都諗住咁做，但可能佢唔想我再出現係佢既世界入面
但我同佢應該都有最後一次見面既機會，
希望到時同佢問清楚發生咩事 雖然我地唔係情侶

我同佢都係讀無異性既科，所以佢識既男仔都唔多，但前排見佢加左個男仔ig,唔知係咪因為咁先無啦啦對我咁冷淡

我仲以為你係拍過拖散左，前面太多無追post sorry
我做決定無用架，要雙方先有用
我唔知我同佢仲有冇緣份，但我覺得要有人為先可以將緣份延續落去

你諗住約佢出黎? 我見佢之前都諗左好多可能性，驚左好耐，不過到你真係發生緊既時候，你就自然知自己要點做

個男仔有冇加番佢先? 有冇見佢地有d咩互動，例如係互like互comment

仲要對多幾年(學業上)
如果問完 佢覺得我有啲企圖 到時咪連依家嘅關係都無埋囉
佢係有錢女 我只係個窮書生

咁如果真係鐘意既，又唔洗太理家庭背景既我覺得
你唔好問得咁明顯囉，或者有冇得透過佢ig fb個d得知?

睇過啊 無相關野睇得出

紅字好認同 好多時係大家咩都唔做搞到無疾而終

之前我借左本書比佢，佢話考完試還，咁我估5月左右會約佢出黎既，除非佢書都唔還比我既姐，如果佢係咁既人我抵，一百蚊睇清楚佢既人格。
無得驚既，只係驚到時自己唔敢問清楚，因為上次見完面都係有講有笑，同佢本來都有小小曖昧

佢地互follow 呀 ，個男仔有like佢相但無comment

咁可能無呢?
有冇共同朋友

共同朋友指嘅係?

係呀，例如如果我同對方不斷係街見到面，但又唔會聯絡番大家，幾有緣都無用。
你同佢係完得好突然? 你會唔會做左啲咩令佢唔開心呀
你同佢仲有得見面都好呀，我同佢本來就分隔兩地

即係你同個女仔之間有冇你都識而佢都識既朋友
好似好1999

我都明白你睇到一定會亂諗野架啦，因為我都係咁
但其實都有可能佢地只係朋友呢
識話人唔識話自己

本來傾得好地地既，仲買左戲飛約左一齊睇戲，之前都出過一次無問題有講有笑。點知買左戲飛之後佢唔開心好冷淡咁應我，我怕佢有事就打比佢。佢無聽到 之後幾日都開始冷淡，睇戲果日本來約左睇完行陣就一齊食飯，點知佢話唔舒服睇完行左陣就走左，但過程中都仲係有講有笑 傾多幾日就比佢藍剔左唔知咩事了

真係好難知佢諗緊咩，但佢仲肯出黎睇戲應該都唔會太抗拒你既

我都明呀，依家只可以咁諗

不如算啦，人生呢隻game玩唔起

而家香港根本唔適合人住

樓價冠絕全球
居屋難過中六合彩
公屋排到2046
工時亦冠絕全球但永遠追唔上通漲

贏在起跑線贏在射精前
幼稚園字都未識寫就簫邦莫扎特
小學又TSA同BCA
中學一試定生死
俾你入到大學搏盡無悔又點
出到黎都係11k 12k

好彩嘅唔洗養家，唔好彩嘅隨時有人敗你家連累埋你
出到社會又要睇人面色，日日戴面具，政府日日插你屎眼
插到而家習慣左冇哂感覺
小圈子選舉，立會議員被DQ，囤地波囤到上司長，吳得掂日日去旅行，已經唔講再舊d嘅銅鑼灣書店

但港豬真係俾人通櫃通到冇哂feel，仲好high咁掙一個支持廿三條嘅品客，亦前世未見過女人咁揾城巴司機

唔講以為香港好和平好美好

無力感好勁

嘿，加油
我相信我個個唔會咁快有左第二個既，但個心仲有冇我就真係唔知了

之前仲約左一齊睇戲，依家我都啦敢問佢
可能我買左飛佢唔好意思推我先出黎睇戲呢
佢唔開心完都feel到佢對我冷淡左好多，我都特登整左朱古力比佢，但睇黎結局真係總會叫人唏噓
佢依家又無block我既，但我估佢可能放唔低之前既感情，因為佢話個男仔出左pool,我問佢係咪咁唔開心佢又唔話唔係，但個時間係好吻合，所以可能關依個事

依家我都唔知自己可以做咩 果種無力感好重好無奈，唔通連朋友都不如 我開咩話題佢都hea覆咁，仲要好耐先覆一次

你唔好搵太密了，好易令人反感
我同佢連聯絡都唔會有了

屌 我上面講野矛人理

我成個星期都無搵佢了，諗住下星期先同佢講考試加油

好好珍惜可以相處既機會
唉我都好心酸

絲打

首先都要佢肯同我講返野同出黎比返本書我既
我估下次可能係我人生最後一次見佢

做咩呀哈哈

我相信佢會比番本書你既 到時就有機會可以見下 製造多d開心回憶
我就......

唔好咁

有呀

我已經比之前好好多了
見到佢過得好又有目標其實我都開心，但又覺得原來佢無左我真係會好過啲

但依家計都無傾我都唔知到時會點 我想同佢出去玩一日但驚佢唔肯
多謝你呀絲打，聽我9up
我都祝你同佢好返

咁可以試下問下個個人
但如果唔熟既話就無計了

你祝佢早日放低啦
放手先係對佢好

哈哈多謝你，我係格離個占卜post見到你
我都怕無得同佢聯絡佢會好快忘記左我，但都做唔到啲咩

咁放手都唔係件壞事既，你都唔好因為佢而放棄下段感情呀

暫時都無辦法同其他人發展啦，始終個心有佢

我都係咁呀
你有冇同佢做番朋友

無，其實突登講話做番朋友都幾怪，而且對我黎講好殘忍
佢仲話佢地平時冇咩事都唔會再主動聯絡我 而我地根本就唔會再有仼何牽連有仼何事

無，其實突登講話做番朋友都幾怪，而且對我黎講好殘忍
佢仲話平時冇咩事都唔會再主動聯絡我 而我地根本就唔會再有仼何牽連有仼何事[/quote]

[/quote]
我同你都係講完分手想復合 同埋係冇乜共同圈子所以要唔揾對方真係會變陌生人
係就係仲掛住 但係當初提分手既問題唔會因為復合而解決左 所以加油move on!!
宜家唯有等時間沖淡
相信下個更可愛

我同你都係講完分手想復合 同埋係冇乜共同圈子所以要唔揾對方真係會變陌生人
係就係仲掛住 但係當初提分手既問題唔會因為復合而解決左 所以加油move on!!
宜家唯有等時間沖淡
相信下個更可愛[/quote]

我同佢有共同圈子都無用，都唔係係同一個地方生活
我都係咁諗，唯有做左好左自己先
唔知有無奇蹟呢

我同佢有共同圈子都無用，都唔係係同一個地方生活
我都係咁諗，唯有做左好左自己先
唔知有無奇蹟呢[/quote]
絲打你都幾硬頸

我同佢有共同圈子都無用，都唔係係同一個地方生活
我都係咁諗，唯有做左好左自己先
唔知有無奇蹟呢[/quote]
其實想問下咩原因提出分手
唔好覺得咩都係自己問題

其實想問下咩原因提出分手
唔好覺得咩都係自己問題[/quote]

嘈交嘈得太勁了

早啲瞓好過啦

嘈交嘈得太勁了[/quote]

咁一齊番又會再嘈過 得你改佢唔改都冇意思
哈哈不過我都係得個講字
我知係好難去完全放低

你想唔想分先

你問下要俾幾耐時間佢 我覺得你又唔洗咁急既

幾日姐係幾多日先
5日以上基本上可以收皮

玩活動新識左個女仔
傾左一兩日，己經冇咩話題
同女仔傾計應該講咩話題好

利申：a1 之後自閉左好耐，己經失去同女性溝通技能

仲要病左都唔關心 都係放棄佢啦

分啦

有啲男人係永遠都淨係諗自己
特別係唔成熟嗰啲
唔好再為咁既人喊喇

so true
絲打加油

咁又唔一定嘅
成熟唔一定關年齡先

btw我都想搵個姐姐拍拖

我同個ex係因為佢唔成熟而分手
之後都喊左成個星期
又會ff下復合
但佢完全冇諗過同我復合
宜家慢慢move on緊
希望會揾到個成熟又照顧到自己既

哈哈同我諗既野差唔多

你之前嗰啲係姐姐定妹妹

咁又係
ex大我一年但佢成熟得過份

全部妹妹

同男朋友long d 覺得淡左
又好似鐘意左個同事

好想搵大哥哥照顧我

啱呀所以唔好原地踏步咁等佢
可能好快有第個出現

我都想揾哥哥

不過唔知點搵
翻緊果份工 一個人睇鋪

緣份呢啲野唔洗自己揾既

不論佢未分前一腳踏兩船
依家有另一半定單身都好
佢都已經係EX

我明白𠴱陣知道咗內心會舒服d嘅感覺
但跳出嚟諗，其實同你都已經冇關係

冇信心溝到就唔好溝
唔係同買六合彩但又唔望中有咩分別？
你估真係為做善事咩
真係鐘意人就去啦
一日未拒絕你一日都仲有機會

絲打
我睇返你d留言都係叫知少少你地分手原因
其實分手之後有冇認真諗過係咩問題？

如果問題真係嚴重到冇辦法解決
男方話不了都好正常
拍拖都係想開心，唔開心拍嚟做乜？

雖然話鬧交係可以了解對方諗法
但其實都係破壞緊雙方關係
因為嘈嗰陣講嘅嘢永遠都係最傷人心

我唔知道你地嘈嘅內容係乜嘢
但或者都要諗下，係自己無理取鬧
定係同對方真係唔夾

喂考咗幾科jar喎咁快諗放榜？
考完之後預計下自己有幾分就OK
唔洗諗咁多
個人輕輕鬆鬆先可以發揮到架

諗放榜不如諗下考晒去邊玩好過

老實講，如果真係要計
任何地方都係外表好內裡衰
香港慘就慘在自由過
依家慢慢望住佢行返入個籠到

其實我真係好鐘意香港呢個地方

都係嗰句：分享生活

long d咗幾耐？
認清楚自己依家係一時寂寞定真係鐘意個同事
唔好一下子就做決定

真絲定紅巴？
女仔真係對你嘅生活有興趣咩？
真心想知
我同女性都冇哂溝通技能

真絲
如果冇話題最好就係分享生活
唔係叫你話俾對方知你生活係點
而係將你生活中好食好玩都開心share俾佢

除非佢真係對你零興趣
唔係邊個會拒絕接收呢d得意嘢先？

姐係唔好主動問個女仔生活野
等佢自己講？

正常的話，當你分享d得意嘢俾佢嗰陣
佢都會唔多唔少透露自己生活同喜好
記住呢d point再投其所好

你share俾佢嗰陣佢又會知道你係個咩人
其實都係互相加深認識
當然唔係叫你日日都share啦
而係冇話題嗰陣我覺得咁做係最好

受教了

自問自己唔係成日喊 但今日真係頂唔順 仲要返緊工

你未分享過？

絲打 「考試得閒既食餐飯」同「you could talk if you need when stressed」會唔會覺得煩同chur

佢勁誠心話好關心我 要同我做朋友
我諗佢唔會做左啲咁衰既事仲夠膽揾番我掛
其實分手做唔做到朋友

做朋友？晒氣
除非你成熟到可以唔計較 真係只做朋友
否則做朋友多數有目的

最主要真係嘈交嘈得太多，搞到大家都唔開心，其實比人不了左幾次我都唔敢再做啲咩，亦唔會再做啲咩了 讓他好好過自己的生活

btw多謝你

最近脾氣好差，只係想上黎發下脾氣
屌你個白痴妹同上司講我之前成日罩你都算啦
你居然夠膽死信條友講，唔洗聽我講，對你咁高要求
你就真係放軟手腳又做錯野又做唔足野
而家上司大把人講你壞話啦屌

仲有阿姐發脾氣唔比你地掂佢d野咪唔掂佢d野算囉
你班友居然夠膽乜都唔做留返曬比下手做，攬住一齊仆街咩

唔好話教
只係我覺得咁樣係最舒服嘅方式
人人唔同嘅

發生咩事？有咩唔開心就講出嚟吧
喊係正常嘅，亦唔好死頂

絕對會
唔好俾d有問號嘅嘢佢
寧願你純粹俾支持

初戀帽咗我都係話要做返朋友
其實只係想自己個心舒服d
不論因咩事都好，分咗手真係好難做到朋友
就算口講話好，都只會係hi bye frd

自己睇得開就好
希望同樣事情唔會再發生係你身上
嘈交真係好辛苦，祝福

幫唔到咩手，但有我聽你呻
唉你都知呀妹妹佢咩情況架啦
佢咁易信人，條友氹多兩嘢乜都爆晒

先係講完加油就完，等佢考完先再搵返佢？
我都學下野先

我覺得中間俾少少支持佢都OK
睇下佢覆唔覆你，自己內心都叫有d預算

佢喺我眼中係一個好單純既男仔
如果佢宜家真係同第個一齊左仲話自己單身同埋以好關心我既態度whatsapp我 真係會令我覺得世界上冇好男人
死啦好想問佢但我會忍住架

我估佢覆我thx咁就完 係咪唔好再放話題等佢考完先搵佢好？

其實係咪追緊同一條女

想比d emotional support 但唔知點做

多謝你，下個就到我癲

咁依家考試季節嗎 你有無咩特徵講下

Shitty

如果佢講完thanks可以最下近況嘅
其實依家就咁講好空
睇下佢真係答咗你咩再算啦

咁又唔洗咁灰嘅
我明白你係好想問
但呢d答案真係冇必要知道

更何況如果佢有心瞞你
你問完佢話冇，結果都係一樣
反而係要你自己學識點放低

加油啦巴打
知你依家呢個情況唔易做

唔係同一個

好呀，多謝你呀絲打 到時再上黎報告

煩緊友情野 講錯說話激嬲左個fd 成個星期無講野
想哄佢第二次既時候 佢係ig到話好難原諒 我地返唔到以前咁
我同佢係咪就咁無啦？

多咩謝
其實真係冇幫到你d咩
始終每個人都唔同

如果佢講到咁認真
好明顯佢真係覺得件事好嚴重
我都試過類似情況
就算好返都唔會好似以前咁
大家心中都係有條刺

俾d時間佢
但你都要預咗大家之間嘅感情要重新建立

何不講得你清我楚
從此世界沒有失望

其實我明佢覺得好嚴重 我無去解釋 淨係say sorry 因為我錯係責無旁貸
但我無左個好朋友 好頹

失業一個月，岩岩旅行番到黎
對住屋企好煩好躁，好想搬出去，同佢地斷絕關係
同阿爸細佬無講野好耐，阿媽無咩野，對我ok，但錫個細佬多，之前同佢講旅行d野，佢淨睇住電視唔理我，我問佢有無聽，佢拋一句"關我咩事"，個下心淡哂

好懷疑自己有情感缺失

比D時間對方冷靜下，一個星期只係好短時間未下到火

唔關事，係屋企人關係唔係太好姐

我都已經無咩期望，有時覺得佢咁蠢純真係會激死自己 佢當你做對像乜都聽曬你講個陣就真係好正既 但係見佢信d唔係幫佢既人真係
有個fd講得岩，呢d入世未深既女仔要等佢比人呃下先會長大
好在其他同事都當佢妹妹仔佢唔做得野都無出聲，但係結果我做既野多左

屋企人、朋友都係咁
好易無左感覺，一無左感覺就完全唔想見到佢，見到會好厭惡

原來佢對前度餘情未了，我只係拎黎攝時間，哈。

原本好地地好曖昧
但一次出街後，佢就變得冷淡
佢問我係咪鐘意佢，大家都承認對大家係有好感
但承認完之後，佢更冷淡了
究竟佢諗緊乜

潛左成日係時候上水
其實我自己都麻麻紀律部隊因為體能差.. 本身瘦撚黎仲要平時唔做開運動

搬就緊係想搬平D... 但搵唔搵到都成問題
唯有見步行步啦 我相信天無絕人之路ge

intern應該唔算好難搵, 我見好多公司都有請不過唔知你果行係咪了

呢D野我都好似做過
清醒之後就覺得自己好似中左降咁

發生咩事

屌你個ex真係好似我以前

between more details

同我一樣體能麻麻 所以依家開始做運動

岩呀，加油呀巴打

等緊學校搵 希望快d搵到啦

依家我都覺自己痴線，但又控制唔到

呢樣好難公開講，sorry

覺得自己無朋友 唔識同人相處 人際好煩

如果留tg你想唔想講？

可以，你留比我啦

真係一個都無？

點解今日咁撚熱

有d掛住佢
好想搵佢 應承左自己復活節先搵
點解時間過得咁慢
今日見到佢去左澳門
諗返起之前都同佢去過
好想知佢同邊個去

同邊個去重要咩？
重點係唔係你

btw i know that feel bro

唔肯定佢係咪同我交心個種朋友

講左分手?

今日都好撚熱呀屌

唔好鬥苦啦唔該

大部份人心入面都有個重要嘅人
我有, 我知我男友亦都有
呢個係拍過拖/鐘意過人會有嘅後遺症
只係睇下嗰個人對你嚟講係咩
係個美好回憶, 定係仲留戀

如果仲係留戀就唔好出嚟害人

Hi 絲打
我今日忍唔住終於搵左佢
明明deadline仲有幾日

你大概同佢講咗咩

Hello name, 忙完考試？

日日都好熱

巴打唔好怪我咁直
我諗你呢句對佢嚟講都有d壓力

仲要勁濕

夏天又黎 真係好辛苦
好想去凍既地方住

巴打幾耐無搵佢？

好在問一問
其實我未send比佢
應該講咩好

大強又準備出現

我覺得唔好問d令佢覺得你想約佢嘅問題
先關心一下佢先啦

痴孖根今年根本冇凍過

因為想搵

涼過一兩日又熱返

咁就要睇你覺得放低嘅定義係咩
加油

姐係好似之前講過 「忙緊考試？辛苦嗎？」
但睇佢ig story 佢去左玩

好撚憎夏天.. 又濕又焗 唉

呢d開場白嚟架啫
就算你明知佢考完都可以問架

唔想出街了，熔都似
今年真係熱到痴線 之後應該愈黎愈熱

咁你係ig搵佢？ 我果個又未block me既
但無咩勇氣

都有既
但成個禮拜無搵
唔需咩開場白咩

要請教下絲打

初初一定會lur嘅
講真我最hurt嗰次都lur咗成3個月
"時間"雖然係令你回復得好慢
但佢又保證有用 所以…慢慢嚟啦

睇下佢覆咩先

咁又唔係既，自己重要d，唔開心死頂會好辛苦
不如走，又唔會哂多老細半年時間

點解我dept個假manager咁撚on9 真係頂佢唔撚順..仆街

sorry

我唔係咁既意思
如果令到大家唔開心我都係走先，sorry

唔會，就係唔開心先要講出黎呀

知道你內心唔係咁嘅意思
但我都想你知道鬥苦真係冇用
不論係對你自己定係對你身邊嘅人

正如我之前所講
俾你鬥苦鬥贏咗咁又點?
你只會更加開心
自認係世界上最慘嘅人, 再無限loop

真係有傷心事, 直接講
有一大班巴絲樂意聽你, 同你傾
但冇需要拎其他人作比較

不過我上面嗰句態度都唔好
係到都同絲打講聲sorry

有幾on9

都係D老屎忽行為
雖然出得黎做野就預左但受果下真係好撚興
再大佢一級果個呀姐都無佢咁大牌 唔知佢憑乜撚

仲會成日無啦啦講耶穌.. 係真係耶穌, 因為佢耶撚黎

連樹窿都唔理我，我既人生

我send完張刨冰比佢
佢問我去左邊

sorry呀絲打
放假覆到個post, 但我記得你個case架

講真, 同父母關係好/壞係好影響生活
嗰陣我同屋企人冷戰, 真係慘過食屎
所以先令你有錯覺, 覺得係自己問題

其實我覺得都唔係絲打你有情感缺失
而係到依家未搵到一個可靠嘅人令你投放感情同依賴

食住個勢

屌, 老屎忽真係好撚賤
冇錯經驗係重要但都唔等於全部

仲要係一個講耶穌嘅老屎忽
難受程度x2

好驚覆錯 步步為營

睇完唔好隔咁耐覆

我想覆 「岩岩返工見到！你呢？準備忙考試了嗎」
咁就ok???

邊止x2... 直頭係x999
怪黎講佢算係究進左果隻 lv max

佢邊忽有經驗, 我公司有幾層樓,
佢比人係最賺錢果個dept踢左落黎我地呢個dept
人地嫌佢煩同埋做野廢
我心諗, 我係你就真係無面目留係呢間公司到喇
有時食lunch仲想號召全同事一齊祈禱咁 痴撚線

sorry, 我更正
佢有ge只係一直扮工+點人做野+洗人唔洗本+做廢野做錯晒 ge經驗

發覺自己唔識得放鬆同埋成日鑽牛角尖
小小問題都可以無限發大

唔撚係掛仲要班同事跟埋祈禱
老實講我唔係話歧視耶撚, 都係一個信仰嚟
但信到咁要迫埋人地一齊做就真心on9

自己俾人咁樣踢落都仲要扮嘢
我係佢都真係怕俾人笑

每個人都有佢自己嘅煩惱係其他人理解唔到
如果你自己都覺得係牛角尖嚟咪盡力改善
老實講我到依家都仲係好神經質
只能講係比以前進步咗少少

你本身性格係咁, 好難一下子就改到
慢慢嚟啦

其實本身對耶教真係無咩野
人地信仰關我Q事咩係咪先
但D耶撚唔知點解就真係好鍾意逼你信教, 日日係你隔離講主乜乜乜主物物物
有生意就主既恩賜, 做錯野就神既考驗
真係忽上腦

佢踢落黎之後更加擺款 因為懶係係上面做過咁

所以好羨慕人地好樂觀
我自問真係好難做到
只可以慢慢改善 提醒自己唔應該咁咁咁

［member]應該一直傾落去？定暫停幾日再傾？[/member]

agger
人地信仰係咩真係唔關我事
但迫人信就真係好撚on9
我都好憎d耶撚成日話多謝呀主恩賜
你又試下坐係到唔做睇下呀主恩唔恩賜你

咁佢份人都真係幾自大
明明係俾人踢落嚟都仲可以咁諗
真係唔怕人笑架喎

其實我都係
特別係身邊好多朋友都係樂觀撚

或者唔應該話提醒自己d咩
而係試下同一件事上面用唔同角度去諗
知多一面, 其實就會冇咁悲

有得傾咪傾落去 點解要停

唔知呀 驚chur到佢

其實你同佢平常傾計唔會chur到佢
我諗巴打你都唔會話狂wtsapp人問人地做乜唔覆你掛
chur嘅感覺係來自於言語上好似迫緊佢做某d嘢啫
放鬆少少同佢傾, 覺得傾到盡頭咪停一停先

係既
覺得最後機會 錯過左真係會無

我記得以前初中比同班同學拉過番教會一次
之後我已經知道點解番親教會既同學都怪怪雞雞咁
真係好撚洗腦 洗腦在你要帶人番黎, 教會先會豐盛
主先會比恩賜你
真係好撚癲喪
果日我番到中途同另1個同學教夾唔抖 一搵到藉口就即刻逃走
仲慘過玩left4dead

岩岩食南記落太多辣招醬

我細個都返過幾次
不過我經歷就好少少
班大姐姐都有帶我地玩
唔係純粹洗腦
但最後自己根本都唔信
結果慢慢都冇返

講真唔係話耶撚就一定係差乜乜乜
我都好多耶撚frd, 個個都好開通
有信仰係件好事, 但信到離晒地就死得

乜咁大意呀
飲返支汽水啦

讀緊asso yr 1 ,愈讀愈無心機 想讀埋呢個sem 就吾讀。想出去考政府（入境/懲教）。但又吾想咁快投身社會 ，想穩一兩年去日本做working holiday,唉 都吾知點做好

首先要學識係「唔」，唔係「吾」。

你係咪以為返工同事就唔會屌你5p? 打正體字代表你對工作既態度同成熟

絲打你d fd係奇蹟黎, 好好珍惜
我身邊遇親ge耶撚都係極有問題同自我中心
所以好多時都避之則吉 真係頂唔順

仲有15分鐘收工

諗清楚自己想點先
依家一街都係DSE雞
以現時成績考入境/懲教成數有幾高?

想去日本WH一兩年
你日文如何? 有冇本錢去?
日本搵工唔係容易架

仲有, 係 "唔" 同 "搵"
係連登放兩隻 就可以
出到去仲將個"搵"字打到"穩"就俾人笑架喇

係呀, 佢地係開通到可以理性傾同性戀問題
呢點我都真係好佩服同感謝呀主

其實好多時都係人將呢個信仰扭曲
明明信仰原意應該係導人向善
但某D人就愈走愈極端

我仲有25分鐘

收630?

我明

我宜家o2

但ex話想同翻我一起

個老豆幾時可以戒煙戒酒，屋企窮到破產都仲要日日食日日飲，仲要日日搵人鬧

我發覺我可能都癲癲地，尋日嬲佢返工唔做野，今日知道原來唔係佢唔做係第二個無做就擔心呢排天氣熱佢皮膚病翻發

青山？有fd話我知

咁你想點

好多醫院工都係，5日44小時所以除返開每日少左16分鐘

睇黎佢唔想理我
點解所有野變得咁快

熱辣辣熱辣熱辣辣好熱好熱熱辣辣熱辣熱辣辣好熱好熱
熱辣辣熱辣熱辣辣好熱好熱熱辣辣熱辣熱辣辣好熱好熱

44分咁難計

真心一問
知唔知佢除咗係鋪癮之外
仲有咩原因令佢咁沉迷呢兩樣嘢?

BTW 撐住呀絲打

咩叫o2?
真心求教 我老喇跟唔上

等多陣做下自己嘢先啦

夏日熱辣辣 吃西瓜消暑解渴

成日唔應 係人都灰啦
又唔係忙緊考試

唔覆都好多原因嘅
有時我自己睇完都唔記得覆人
我知等人覆都好灰
但內心成日掛住件事係到都係冇用
佢係唔覆就唔覆
不如聽下歌上連登hea時間好過

都足夠証明其實呢個人對佢黎講唔再重要

唔想再煩了 多謝絲打

你可以咁覺得, 但唔係絕對
就算我老豆老母/男友wtsapp我
我都可能嗰下睇完唔記得覆
咁係咪代表佢地就係唔重要?

我唔係嗰個女仔, 唔知你係佢心目中係咩地位
只係想俾多個睇法你望望

你真係可以唔再煩放得低的話, 我恭喜你
但如果唔係, 呢到隨時都有人係到陪你傾計

多謝

客咩氣
加油呀巴打!
祝福

宜家未到30度已經咁樣 想像唔到3X度仲要行條仆街長命斜番工會係點

仆街
頭先見部電話多塵 除個殼出嚟抹一抹
唔知係咪hi到啲制 無啦啦去咗reboot mode
之後有啲功能用唔到 屌

我都仲未搵佢，諗緊幾時搵好

諗起香港閒閒地都34度真係

正苦門診就冇計
有時我真係太病會落去叫個醫生開多日俾我

講真依家一病起碼抖兩三日得
食完藥根本暈到連路都行唔到

有咩功能用唔到
係時間換電話喇

上個月先買咋......

咁就唯有當我冇講過

宜家試吓format部機睇吓得唔得
丫～～～～～～～～～！！

好彩返回原廠設定就無事
但我乜鳩都無哂！

新工通知5月25返工
可以休息一個月

一齊變燒豬

摺係屋企 襯未到30度出多d街先

讀U都健康
讀U浦到傻

今日好靜好悶
wtsapp冇人搵冇人吹水
呢到都推得好慢

突然間今日比平時多左好多野做
跟住後面條仆街咳到我喉嚨痕痕地好辛苦

我仲係勁無聊坐係到
其實係有嘢可以做, 但勁唔想郁

喉嚨痕痕地就開始嚟料架喇喎
小心身體呀巴打

香港真係好唔健康
忙到樹窿都唔得閒搵

唉 仲諗住復活節假之前可以HEA盡佢添
又要瘋狂對住D豬隊友 RIP

我即刻啪番粒維他命丸頂一頂
附近D同事都飲維多C

睇下屋企有冇d咸柑桔or檸檬
沖杯嚟飲真係好有用

真係好撚憎d人傳播細菌

之前中學試過有個同學係咁，大半班同佢一齊病，之後上堂左邊幾行係係事既，中間同右邊係病既
真係想打獲佢

點解放假前先黎咁撚忙架屌
平時HEA到唔HEA

係咪放假前要做哂d手尾呀？
我考完試做緊廢青 但好悶

唔知...
琴日同女朋友講完關於運氣GE野 佢又唔知做乜係度話我講完就會唔好運
跟住我個心就凝住凝住咁
跟住今日唔記得帶條護身符番工
就忙到仆街
好多都係無啦啦整撻喇果隻黎 屌...

好快放工啦
聽日帶返個護身符乜事都冇

仲有一個鐘

講返說話比佢聽嗎 我會用同佢一樣既說話同返佢講

你學佢姐 佢罵你咪先係罵自己

我都係，日日都係半夜札醒
每日起身睇下手機佢有無搵我
又係成日睇佢ig whatsapp

已經可以了 放棄相愛資格
我又返入個黑洞lu
繼續做返player

搭巴士第一個站要去尾站，但有條友不停食魷魚絲，全架車都好難定，救命

佢，我一直都質疑點解佢可以生存到咁大個人都未比人煮左黎食

其實我覺得帶左口罩已經無咩野好屌
因為人地已經盡左佢本份同有公德心
佢自己都唔想咳, 都帶左口罩屌黎都冇用
你同事呢d擺明死8婆/公性格啦
多菌咪消毒囉仆街 死係要用說話un鳩人先安樂
我會詛咒呢d人咳撚死 咳到入醫院咪唔洗係office聽佢咳

我個心好似穿左個窿

魷魚絲
不過一打開陣味真係唔是人人頂得住

唔深入了解佢可能以為佢係大癲大肺嘅人嚟呢

所以嗰下真係好撚無奈
你估我想咳到甩肺咩，有得係屋企抖邊個仲會返工

發生咩事呀？
用d紅毛泥封返個窿佢

穿到救唔返 要重新生返個先得

[member]我問佢 辛苦嗎？
佢答我「都幾☹️☹️」
點覆好？有冇得延伸落黎 每佢share多d
暫時諗到「做咩扁嘴？扁嘴唔靚啦」
［/member]

屌 個member打錯咩

[/member] 呢part你打多左個空格

唔等聽日先射波？連放嗎

但係好痛

點覆好？

我痛到無咩感情了

我好憎依d,一定抽返佢水

我都想快啲麻木

應該開心既事我都唔覺開心
個心真係好似無左忽咁，
我再也不會傷心，同時沒法再興奮

聽下歌
可能我唔係失戀
所以復原得快
坐海皮吹下風

你個覆好似會令佢接唔倒落去

係呀 所以上黎問

吹過了 舒服左好多
但都係sad姐

同佢講聲加油，一係唱d打氣既歌比佢囉
睇下佢會唔會比反應你

我都知，我都想快d好返

屋企人唔太鐘意我女朋友 點算好？

首先交代下背景先 我同我女朋友同齡 我做律師佢做空姐 我屋企唔算大富大貴但叫衣食無憂 女朋友屋企都叫小康之家

但問題就黎 我女朋友見過我屋企人一次 但唔係正式見面 因為太突然我女朋友都唔係好識反應 就打左招呼就走左 之後我屋企人 主要係我媽就話佢睇落難相處 又話呢家啲空姐鐘意釣金龜又剩 我聽到緊係嬲 就同佢駁 之後搞到佢地對我女朋友印象好似仲差左咁 我媽話 呢家咁我比兩句意見你都同我撐到咁行 第時就算係第二個 你都會咁對我 即係心態上佢係驚人搶走佢個仔

呢家我點做先可以令佢地唔好對我女朋友有偏見 我應該對我媽好啲等佢唔會咁無安全感

每個呀媽都係咁架喇 i know that feel

依家都唔算難拆嘅
正正式式帶你女友返屋企見多次
見之前可以搵個時間
氹下呀媽再解釋一下上次單嘢
但千祈唔好發脾氣

最緊要係你喺處理呢件事上面嘅態度
唔好俾你媽媽再覺得你偏幫女友
即係一開場可以話：
我知道你錫我，擔心xxx（你女友）係為釣金龜
係其實………

簡單d講就係見人講人話，見鬼講鬼話

個member 係咪壞左

我覺得佢對我女朋友好多偏見 又成日又我搵返個差唔多學歷 做律師既 幫到我既女仔 我條路會無咁辛苦 我都明 但係咪我唔搵呢啲女仔佢就唔接受？我係想揀個我真心鐘意既人唔係揀條件

點解.....點解你會做左我最想做既野

巴打聽日射啦

小弟等錢洗又未有醫療卡, 射不得

留返下星期二射嗎

喺六弄d影評見倒

真係sad,睇醫生好貴

正苦普通科門診,盛惠45大洋

咪臭係...
射波黎計射5月2都好抵屌

係咪排3,4個鐘

樹窿好靜

睇黎佢今日射左波就成日深潛

放假咁開心咁係潛

今時今日咁既樹窿態度, 唔得架

除左佢之外個個都靜

機窿放假 發覺星期六日係好靜

其實啲女人心態係點 就算一齊幾耐散左幾日就可以換畫 果陣佢受人係諗緊乜春

我地可以自製躁音
BTW 最後半粒鐘, 釣魚釣到痴左線

我頭先已經瘋狂出入廁所太多次

見到個女仔同女仔fd玩到好開心，我就係到灰，真係好唏噓

咁其實女人都幾正能量wor 岩岩好散左第七日就同人一齊 一齊左兩年都敵不過一星期既乘虛而入

乖啦巴打
愈係唔放開, 痛苦既只會係你自己架咋
事實都擺在眼前了

其實好左好多，只不過都仲係痛痛地，過幾日諗住搵佢睇下點

用轉移法？
好似唔啱巴打你喎 恐怕只令你更掛住佢

我睇咗比啲掙扎嚟

扎扎下就唔覺

唔通要去健下心，由直變攣

冇用㗎個人經驗覺得...呢招係最蠢因為只會諗起佢更多 不停同宜家個女仔比較
去做占啦一於搵胡師傅

到底好唔好用多4年讀書轉行呢(大聲嗌mode)!!

年齡？
屋企等唔等你養？

過多半年23啦,唔等既..但都係好多個問號係腦入面

science degree比較難有好既career path,,想讀果個係professional黎既

覺得自己好撚廢 好想勤力向上但又搵唔到動力 長期處於無應為力嘅狀態

首先要問下你個年紀
然後就係咩事有咁嘅感覺

一定係Block晒 個人經驗
block晒del晒佢d野小弟一星期就完全放低
其它fd有試過用呢個方法既都1個月內搞掂

真係咁唔甘心咩巴打

哦, 我以為你問邊一種方法可以極速放低對方添

一開頭點都會嫁喇 不過都要睇下本身個人理唔理智既
但一日都係咁樣keep住望住佢d contact.. 真係會好辛苦架喎

香港人好冷漠架
我就唔想試呢個

其實算吧啦咪仲好
lur番黎既都唔荒好野... 明天會更好

回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

真係要撞正好人先得
如果唔係實比人當怪雞咁睇

不來也不去

想盡力維繫姐 唔想咁易無左段關係

其實都正常既
都唔想見到身邊朋友為一個唔值得既人lur黎lur去既
條友要你lur得先番黎, 都唔係真心同你維持關係啦 無論愛情定友情

同男朋友嗌交 我嫌佢打機佢嫌我煩 我都有打機 但無打到佢咁 佢打唔停又要打到莫名奇妙咁暴燥 佢自己又唔覺自己有燥 之前都唔係甘 係呢幾日大家都唔知點解好易因爲咁而嘈 宜家佢叫我呢幾日咪搵佢

已經唔再睇佢last seen
佢覆唔覆都唔太重要
當然覆就係bonus啦
咁樣仲算鐘意嗎

好彩同個姨姨都傾到兩句
其實我份人又係痴痴地線
成日都好想同陌生人傾計

不種下甚麼 摘來甚麼

呢首歌我自己都好鐘意
雖然每次聽都會喊到乜咁
但聽完個人會放鬆好多

同意
之前唔開心都有上網睇文
其中一句我有放係心
強求的永遠不長久

依家有咩不滿我想去要求對方嗰陣
都會係心入面同自己講十次呢句嘢

或者咁睇, 你識佢之前佢係咪都咁鐘意打機先?
如果係的話, 咁點解同你一齊之後佢就要放棄本身鐘意嘅嘢?

同埋想問下, 佢打機打到燥
有冇將呢種情緒轉移去你身上?
定係純粹係佢打緊嗰陣燥你就炆佢?

我隱約記得我細細個都係咁既人
但慢慢比呢個社會既人hurt得太嚴重變到自我保護意識好強

巴打follow左你咁耐唔好怪我坦白
其實你覺得你地之間仲有關係同感情可言?

我覺得
表達自己意見, 最多係2次
第3次你已經係一個on9係度死lur 人地有心既就做左啦

其實我依家自我保護意識都好強
但係腦入面成日有d奇怪思想
好似尋日坐係架車到, 望住其他人
個個都係呆呆下又冇聽歌冇玩電話
心入面就諗, 其實大家可以傾下計喎, 冇咁悶

同意…你估真係重要嘅嘢講3次咩
對於大家一d習慣, 我想去要求人地改變嗰陣
我就會同自己講上面句嘢

但當掂到自己底線
我就會好認真咁講, 仲只會講1次
如果仲有下次, 就自己諗清楚去定留

已經放棄左Lur人
但會自己鑽牛角尖無限loop

面皮薄怕俾人笑
記得以前番大陸同對差不多年紀既姊弟傾得好開心
點知俾屋企笑

佢鍾意打機既 之前都有打開機既 我本身份人都唔鍾打 但宜家就開始學點打機 所以唔會話叫佢放棄打 我都想試下了解佢鐘意既野 話題係多左 慢慢話題又好似變到得番打機既野 我就算宜家會打機 但都唔會一日到黑都係到打 佢就不停一場接一場咁打 唔識停 係呢排我覺得佢好似有啲走火入魔 同佢講佢又覺得係我煩 同佢講佢又唔覺自己有問題

佢會對我燥 好莫名奇妙 好容易燥 打機打輸左燥變左基本 吾岀聲係側邊等佢打機 打到咁上下問佢一兩句佢又燥 本身佢自己提出話陪我睇戲 應承左又掛住打機又話攰 都已經幾次應承左既野又係因為打機 我都頂吾順呢排同佢嘈多左 佢就不斷話我煩吾想聽吾想傾

之前佢打開機都無去到今次嘈到咁打

首先打番正字先
其實唔係你問題喎咁
不過佢似乎唔多著緊你
我都好鐘意打機
打到唔理人真係除非打左好耐冇得save果d
不過都唔會好經常

其實無咩 但都想試下修補

Sor打慣左

我有問過佢點解呢排會打到咁誇張 佢話因為隻game先玩左一個月 先會咁瘋狂打 話打多排就會無咁癲 都係既 之前啲game都係有個咁既周期 都有嘈過 但無今次鬧得咁西利 琴日嗌交佢講左好多好難聽既說話 呢幾日叫我唔好搵佢 我係到諗會唔會因為咁而分手 佢覺得我太煩 我覺得佢脾氣吾好 唔知會唔會佢隔一兩日就話吾應該一齊就分開

睇佢都應該係玩LOL
呢類game我都玩過一排, 的確係好似令人燥同沉落去
咁你男友除咗打機之外仲有冇其他興趣?

但沉迷都要分下程度嘅
依家佢咁嘅情況呢
你就唔好再搵佢, 由佢先啦
一個人沉迷落一樣到嗰陣
你點兜把車埋去佢都唔會醒

btw, 唔好再打5p字喇
你一開始都打"唔", 後尾做乜會變咗"吾"

女仔開聲好好多既
男仔開聲好易比人當變態/痴線佬

一個人有冇心對你其實好易就FEEL到
有D人有心但天生冇記性, 對自己D野都唔上心所以無做好, 可以體諒
係其它位會FEEL到佢對你係有心既
有D人有能力去做到但擺明唔做/唔想做
呢D自己知咩料啦 相處耐少少就一定感受得到 對佢黎講做到對方既野究竟係懶定係難, 大家心照

爛都冇得再爛既野都有得修補既咩
可能得既, 但一隻手掌拍唔響 要對方同你一齊修先修到架嘛
如果唔係, 修 = 收 架喇

我盡左力啦 好難改 打慣左

唉好辛苦阿 好唔鍾意咁彊既關係 好唔鍾意嗌交 好煩同好不安 我有時候真係唔識點同佢相處 佢啲朋友都有係個wtsapp group到都有講笑咁講佢打得太多 但佢又無理 阿 我唔知點 一嗌交冷戰就渡日如年 咩心情都無 係咁係個樹窿到叫

我尋日都有諗過呢個問題
如果我係男嘅走去咁樣同個呀姨講嘢實嚇親佢

都係既 但都可以令自己死心既我估

冇錯, 老實講本性難移
有時有d習慣大家差距大嘅咪盡力遷就
知道對方係冇記性, 咪忍下體諒下

去到重要嘅事就真係要feel下對方有冇心
有d嘢真係只可以容忍一次
如果咁樣都係冇擺係心嘅, 就自己做決定把啦

有見到絲打你都盡力打
不過出去其他post真係要留意下

講返正題先
因為係朋友嘛, 人對朋友同情侶嘅容忍程度相差好遠
朋友可以係講笑, 但另一半就會變咗認真mode

正常嘅, 唔好話去到冷戰呢步啦
有時同另一半鬥氣都會搞到心情差晒

但你呢個情況真係唯有等雙方冷靜下
佢依家眼中淨係得隻game
你做乜佢都覺得你煩, 覺得係你阻住佢玩

所以好難唔自我封閉 容乜易比人當變態擺上網公審
你知宜家幾撚興

無啦啦youtube見真係pk

個心唔係咁諗, 做幾多行動都冇用架

其實真係好憎d冇心扮有心既人
擺明係想拖住你攞着數

宜家最興乜柒都擺上網 就黎post都唔敢開, comment都唔夠彊留
容乜易又比人起

點都要有一方去修補既，咩都唔做就無疾而終好無意思

好啦.... 最緊要你自己開心

真係好犯賤

不停係到諗會吾會散 我覺得大家都有問題 我係幾煩既一個人黎既 呢幾日又真係講得太多次 係咁唔想佢打 一見佢打又會講 之後又開始嘈 然後佢係從來唔覺得自己打機打到咁有問題 就死都唔會聽唔去傾 同佢講佢只會合埋眼癱到敷衍我 我就更加嬲更加想聊佢 佢就更加吾想理我 一直循環

會吾會可能就係呢幾日唔搵大家而更加覺得對方唔夾 梗住就分手了 一諗到就好唔開心 好想和好如初 明明上兩個禮拜仲好地地 可以好sweet 個時大家都有打機 點解宜家會搞到好似好大件事咁？

宜家個人一靜落黎就開始不停諗 想搵野做 但又唔想做

又唔算既 我個人覺得每次嗌交兩邊都有問題既 相信唔會一邊啱晒一邊錯晒 偷食個啲除外 個game其實係我打先既 我都係朋友叫我玩我先試下 佢見好玩又跟著玩 之後唔知點解會變到咁 都已經諗唔起嗌交個起源 可能真係積積埋埋掛 佢啲脾氣同我啲煩膠 之前都有幾次因為呢隻game佢激嬲我既 但都好快哄番我無事

唔…就咁睇其實絲打都係一時太炆先會咁
老實講, 呢個係人嘅通病嚟
你愈係唔想佢咁就愈係阻止
對方其實都係一樣咁諗同咁做
結果咪硬碰硬搞到依家咁

先唔好怕分手呢個問題住, 解決咗眼前嘅嘢先
其實有時適當地分開手是必須的
如果唔係d人點會話拍拖就好似放風箏咁

真係嘗試一下俾d時間大家
等佢自己都冷靜下諗下其實發生咩事先

唔好怪我現實d講句
沉迷打機絕對唔係一個問題, 我自己都係
但你冇自制能力就乜都死
如果你已經俾咗時間大家
不過佢冇能力去拎個平衡的話
絲打你都應該諗定後路

佢都係唔試唔心息架喇
祝福你啦巴打

返多半日又4日假喇
真係諗起都覺得興奮

小心身體呀巴打

試完傷完之後最緊要有成長
每次經歷都係教緊你去點愛一個人

屌可唔可以快d過
宜家不停打機希望d時間過快d
唔想成日聽到條仆街咳就凝住凝住自己都想咳咁
消息更新 - 成個dept都話過佢
但佢話自己係氣管敏感, 唔係咩感冒傷風果d咳
所以唔帶
但小弟明明經常聽到佢呻鼻涕

巴打你讀完咩, 打算做咩先
係咪專業工作?
如果唔係, 根本唔洗太專心

絲打EXAC7LY RIGHT
遇到岩既你就自然會出POOL
到時做好工作愛情平衡就得
更何況你事業剛起步, 唔會話去到忙到冇時間拍拖
如果係, 你都諗下係咪值得留係間公司到冇晒自己私人生活
普通IT仔黎講唔會忙得去邊既 遇到岩既女仔就去馬試下追啦 無咪自己ENJOY下先

瘋狂俾人放飛機

咩事俾人放?

多謝你地 連登有愛

好，多謝巴絲開解，我知點做了

我呢排個人變變地，係呢個台搵緊生存空間，見過都唔出奇

唉屌
臨收工先聽到我應該有野要改 但條仆街仲唔拿拿聲比我改 係度慢慢磨時間咁

橙
阻人收工猶人燒人春袋

一夠鐘我就乜柒都唔理熄機走人

it會比人炒，宜家求做得穩定
同埋前排好辛苦咁甩左個player
個人好似爽左啲

態度正確

唔好提個player, 我以為有機會，點知比我知佢啲野
早走早著
我有fd話我太易沉，宜家都係做住fd先，如果有機會

i know that feel bro
宜家有機會的話都係唔好急
識耐啲睇定啲先算

準時收工是種美德

雖然咁講，最後可能咪又係沉撚左先算

倒數最後兩分鐘

遇到player,真係走得快好世界
望就望日後遇到會係真心

對我好？ 邊到黎

唔洗對人好
對人好又話比到佢好大壓力
自己打飛機好過

介左丁2個月 好撚精神

講起丁呢家野放左工都冇咩精神
以前試過半年最多

好掛住佢
點解d message要隔咁耐先覆我

介丁真係好精神，做野都做得爽啲

有冇人同我傾下計

你講，我仲未放工

唔開心咗成兩個星期 個心日日銀住銀住 無教好訓 好撚辛苦

講出黎聽下？

我岩先打比中意個個 佢趕住收線

第一次打比佢？

覺得致命傷係乜

唔係 好多次啦 佢知我中意佢 我係咪應該死左條心佢

唔想同我傾好hurt

我同佢都成個幾月冇見啦 之前同佢出街都唔係話多野講

岩feel傾得埋
我有同佢講中意佢

唉

你地有冇坐低傾下？

你趕住收線，一係就未決定好接唔接受你，一係就有野忙緊

我成日都同佢講 你成日趕住收線做乜 我問佢係咪有野做又話唔係 佢成日拖住我 我問佢中唔中意我 佢又唔答 寧願佢直接話唔中意我仲好

咁就，一係player,一係想再認識你多啲先決定
你你話佢趕住收線，多數收皮

好難捉摸佢 死心

搵樣野專心做，返工/學野，令自己忙到唔得閒亂諗
我宜家都係咁

諗諗下好似冇做啲乜 係我一廂情願

除非好有話題，如果唔係唔好打比人，因為到時dead air仲衰

以後都唔會打啦 搵過另一個愛我既錫我既仲好

岩呀，搵過啦，搵過個更有feel

慢慢放低緊 係佢心目中咩都唔係 我搵佢先同下傾下計 我唔搵佢佢就唔會搵我 我係咪好傻

早走早著啦

而家會走

啲人又話女追男容易啲

我以前成日都講話會走 今次會做到

我係另一邊已經屌過一個巴打
唔知你會唔會係下個呢

我今次會做到既

聽住先啦

反正佢都唔會搵我 再搵佢搞到自己好cheap

分左手好幾年，從來都無後悔，亦都無掛住佢
但突然之間好想話比佢聽分手以黎，幾年之間佢唔知既事，例如我既人生觀、政見、目標、自己既改變等等
係出於咩原因

某巴打都係咁講，最後就比幾個巴絲屌到反皮

留名準備屌人

我會做到 支持我

對一個唔太熟嘅同事有興趣
平日都無乜機會相處 好想同佢做到朋友
佢似係內向嘅人

醒啦好嗎？佢雞黎嫁

你講嘅，向前望啦

咁就咪鬼理佢啦，嬲都廢事

［member]睇佢ig story原來去左浦👍[/member]

有 但唔知點樣去插入呢個話題先無咁突兀 又唔熟 好難突然講起

學下上面巴打咁share趣事囉
萬事起頭難
要睇點破冰

慢慢啦, 急黎冇用, 越急越壞

我都明你既心情既
但有時d人唔想理你就係唔想理你
下個啦

你仲未放低?

多謝你哋 希望同佢有緣啦 做到朋友都好開心啦

唔好做傻事

你就是成功的例子

雖然心情好似冇咩咁
但又覺得雙方都投入過
好奇怪
就係因為該死嘅距離..............
愛情經唔起考驗就會咁易錯過
再夾都係一場夢嚟.............
有緣無份

最近識左個女仔，同佢圈子唔同，又冇咩共同話題，唔知點搵野講好？
利申:平時同fd吹水冇難度，對住啲陌生人就好似打結咁卡住

唔係你先係咁，唔洗緊張
你有冇問佢平時做咩？

同個男仔表白過 失敗咗
就斷絕來往 成年幾
其間佢有問我近況 我都隨便回應佢2句
一句起 兩句止果d 係問過我一次
唔知佢想做咩
直到前排 佢搵我出街
我心諗想點 好唔容易脫離
我1516 去唔去好
決定去 想睇下自己係咪唔再鍾意
唔知點解佢說話上係有意思約下次
但我拒絕 佢都係咁講 我唯有9up話睇下點先
放假依2日 仲諗住佢既野
唉 好煩 但出完街 之後係冇wts過

冇諗法

我份人好奇心比較大
係想知 佢咁做係咩意思 想同我做朋友？

要知佢咩人，多數要見左面先知

我地之前係同事 佢正常人 小毒
唔鍾意成日出街 鍾意專注做自己野
都幾固執 大約係咁既人

明明同佢食飯，人地一個電話打黎R水吹就陪人傾唔理我，幫佢點菜又遮住個電話怕比人聽到我把聲咁，有無尊重過坐佢對面既我

佢約我出去
我都嚇親 因為佢好少會主動
我唔想做朋友

撞撚左先算啦

第一次姐，因為之前都無咁啱打黎

Bro~
就係一齊出咗去
大約係咁->唔知點解佢說話上係有意思約下次
但我拒絕 佢都係咁講 我唯有9up話睇下點先
之後冇聯絡過

我係絲 就係想知男仔既睇法
佢咁做係點解

硬碰硬吵咗
無論點努力都超越唔到人地位置，對人地既事又上心又重視人打黎r水吹

但我廢柴好掛住佢

唔該巴打意見
我份人好直接 我諗我會約佢出黎問下佢本人

Take it easy 要識點放鬆 小量壓力會令人進步既

放心 佢曾經俾我逼到話做朋友
佢應該慣 我都同佢表明過 有咩係唔講得呢
遲d先會約佢 過1-2個月先

表白

之前係好強 佢話做朋友 我話唔做
已經差唔多年半 先有小小小交流
好多野都淡

依年半好得閒 都人諗起既

你個名同出面個放唔低po一樣咁應棍

好想有朋友可以陪我食飯飲酒。。男女都唔緊要。拎起個電話根本冇人可以俾我約

出去開POST等爆PM

冇睇

係我地呢個年紀仲有野需要人明咩

[member]得lv4 check 完發現有幾條抄錯數入唔到大學要試多年 [/membet]

好掛住個ex

如果 過路能重踏過
就當最初在碎步湖上可不可
不種下什麼 摘來什麼
像我沒來過 沒去過

好鬼鐘意呢段
當初唔係唔聽人勸自己走去approach
而家就唔洗搞成咁

煩緊點追返個ex 但係佢唔肯溝通

一樣